[勇敢傳說哈蝦王旺]十一月二十八日谷草八場夜賽討論區I

勇狗又出黎呃錢

睇下誠仔幫到幾多

留名

遊蛇

拿蛇

事後飛撚祝佢輸到冚家鏟

祝賀左安安無事之後win番

很難知道潘頓在面對這樣一個極快的步速下,跟前四疊望空心裡是想著甚麼的

又多個

完全封鎖 搞掂

是日笑話 韋達

你睇#8個正負皮都知有幾多事後撚刷存在感

笑

中咪貼上黎型
唔中咪屌騎師拉馬造馬塞車
永遠唔會諗下馬房 邊個去馬 邊個要孭飛找數
一唔中就屌馬屌騎師

大家明就得喇

會唔會跌完畀隻馬踩親 ？

後頸落地？

怕落地時壓到神經線

跑完十場 循例講返句
屌你老母葉楚航

星期三再迷肥

屌，下半身癱仲慘過死
國倫

酷比仔爆左缸

點解今日咁多bad news

唔好留係香港醫喇.....快d返澳洲

暫時諗得出有機會跑4歲系列既:
悅裕
得勝駒
錶之太陽
巴基之友
協勝神駒
廣才
好運多贏
龍之星

呢堆似咩

唯有望嗰堆八九十分既PP

前一兩年d4歲一拍埋去
今年即刻相形見絀

咸華連續2次賽日貼士仆直曬?

有安最新消息未

協霸 快益善 紅運？
仲有美麗系蕭家d新馬
同埋洪狗隻昆士蘭打吡馬 大把啦

派

自從某君準備回歸，港馬開始黑

金剛仔

今年羅廐有三駒跑國際賽，包括「紅衣醒神」、「歡樂之光」和「佳騰駒」，前兩駒將配田泰安及蘇兆輝，至於「佳騰駒」將會在海外物色人選來港上陣。

薪勇 金剛仔

健康美麗月頭先贏完又出
好能等錢洗喎

點解重係用田雞

16597413

雷西騎白日彗星

佢有隻金剛仔 夠頂啦

戒賭

睇錯sor

多數係啦 豬肝俾阿奠咁砌法都耗好多力

最鐘意幫人戒賭

好衰不過我鐘意

其實夾硬比細佬跑有咩意思
玩放頭又唔夠大佬黎 真係想攬炒

咁都睇到

Zoom大d睇到啦

又真係睇到wo

Zoom大加較最光

對不起 我錯了 sorry 自己介賭

事後賭神

似16597418
多過3喎

賭王

3黎 開口

又有人戒賭

放到咁大睇清楚

恭喜

有請小鳳姐

笑撚死16597413

唉 又一隻

未跑就已經好熱鬧

安國倫 希望唔好咁嚴重，吉人天相

有個問題 點解香港啲馬成日都有入閘問題 係閘箱定教馬有問題 你睇人地日本馬入閘快過打針 香港基本上日日都會有入閘問題 真係冇得改善？

日本好似每隻馬都要考入閘 要啲馬完全習慣唔驚個閘先可以跑 所以啲日本馬入閘先咁淡定

香港有冇可能參考下 唔好話延遲問題 隻馬係閘箱入面等到發脾氣已經有危險問題

老苗 大摩 辣操認第二無人認第一

開頭我以為得香港入閘入咁耐 屌佢上次新加坡馬先on9入成個字都未入完 日本真係冇得頂

人地2歲已經狂教入閘 香港邊有得學

日本有育馬
有大量既馬供應
可能三隻馬得一隻合格都會一季有過萬隻馬考到閘出賽
香港入口既自購新馬應該個量得幾百隻
佢地係邊度考閘就要問馬會

祈求安國倫無事

香港馬入閘慢,安排亦都慢,人地幾匹同時間入,香港成日逐匹慢慢入,呢方面都要改善下

四歲：
喜蓮騏星
達龍駒
黃金甲
紅心傾
添滿意
大運當起
大金庫
協霸神駒
包裝才子
贏得精綵
嘉應之星
鴻圖巨星
百獸王

以上全部高分pp
應該都會搏四歲系列
多數都會十二月先出 係佳龍三歲來港所以先令好多人有錯覺覺得打比馬宜家應該要出來

都未到12月
國際賽日場2班1600咪4歲大賽既第一場熱身賽

近年比較遲上場既打比冠軍係明月千里,12月中一贏就跑四歲系列。
再前d 就講到喜蓮福星既情況,早d跑過始終對馬會有優勢。

有冇England最新消息

賽馬事務執行總監夏定安、受薪董事韋敦彦、騎師祈普敦、潘頓，都在醫院外等待安國倫進一步消息，據知現時安國倫仍要做更多的檢查。至於據知在墮馬後安國倫下半身未能郁動，可能有機會傷及脊椎。

同意
不過今年三轉四歲果批
錶之太陽 輝煌星傷
美麗寶貝死
得勝駒同火箭駒一樣早熟早殘
同時未見有六七十分馬有三四十分虛分

真係好邪

sad year

馬會dum 波鐘啫

輝煌星5歲了

呢劑真心大獲，希望唔好癱啦

仲有美麗精神 電路2號

原來今日跑日本盃果兩隻歐洲馬都跑左幾百米就唔係好想繼續跑落去
netkeiba亦都唔少人屌緊JRA整到個草地硬上加硬，對d馬唔健康

禮拜三是咪俾狗賭
冇隻識 仲要A欄

唉，屌.....

近年4歲系列除左蔡神會有幾隻PPG鬥下
就畀啲貴價PP玩晒

以前好似冇咁一面倒
睇啲52分殺上去都幾熱血
幸運馬主 俊歡騰 自家飛 雄心威龍

一分錢一分貨
pp靚績買到黎hk都好大機會過千萬
ppg就算你搵到一流agent介紹d做好野既都可能半過隻pp一半以上

所以ppg做到上馬王級係好值得尊重

雄心威龍

根本跟唔到

戰利品

曲尺手

以後可能冇歐洲馬敢去跑日本盃

唔會嘅 呢個係歐洲二線哩半馬嘅出路

記錯

太監巴西蘇 想點樣片法

美麗經典
傑彩繽紛
都有機會

贏就好難,黎香港偷雞都仲可以

首先要克服日本塊石屎地

加拿大 瑞典 德國 日本盃 甚至巴黎大賽 就係佢地嘅出路

昨日（25日）墮馬受傷的澳洲籍騎師安國倫，據了解傷勢嚴重。他墮馬時由於頭部著地，頸椎骨折引致下半身未能郁動，一直於深切治療部留醫。

經醫生連夜進行檢查及掃描，認為傷勢嚴重，並已安排於今早九時半進行手術。安國倫的太太Erin已於凌晨抵港，隨即趕到威爾斯親王醫院陪伴丈夫。

安國倫昨日應馬會邀請來港策騎一日，並於較早場次策騎冠軍練馬師蔡約翰訓練的「請跟我來」勝出頭馬。正當以為會以好成績結束此行之際，到第九場卻遭逢不幸，其坐騎「美麗寶寶」出閘時向前一跪，安國倫隨即被摔下，頭部首先著地，伏在地上動彈不得，立即被送往醫院檢查。據了解初部發現頸椎骨折，需於今早（26日）接受手術。

冠軍騎師潘頓及太太Nicole與安國倫一家交情極深，當安國倫出事後，Nicole馬上通知身在澳洲的安國倫太太Erin，即時趕搭夜機來港。而潘頓昨賽後立即到醫院守候，直到凌晨一時才離開。至於Nicole更於凌晨四時親自到機場接機，並送Erin到威爾斯親王醫院探望丈夫。

安國倫係少有我覺得係好ge澳洲人
希望大步檻過

Btw 佢本身騎天下為攻
而家會換邊個

頸椎骨折
希望無事啦

希望安國倫吉人天相

澳門賽車個女車手都頸骨折，但佢冇下半身冇知醒

希望冇事

希望吉人天相

騎馬係好大風險

好奇一問，馬會咁有錢點解唔住私院既

其實第九場會唔會係有D硬格開始
印像中開閘前都好似搞左一陣

我估李寶利

因為馬會同威爾斯好似有協議
就係一有咩突發事，會第一時間送去做急救
同埋個情況未穩定，轉院會好高風險

同埋威爾斯係最近嘅急証室

而我所知威爾斯骨科班醫生質素全港最好，同埋私院設備未必好過公院

有預感巴黎太監會比蘇兆輝打到變狗餅

祝安國倫吉人天相集氣

出盡全力右手鞭 往死裡打 打到出飛出啤酒園

希望佢大步㩜過

希望佢無事

安國倫
集氣

希望安國倫冇事

同尋日估計一樣係頸椎中招
向前落樓真係好危險
當年夏力信又係向前碌左落黎就癱左

其實私院設備唔夠公院好架,

私院醫唔掂既最後都係要轉去公院架.

私院係休養比較好而已

請跟我來 下年可爭4歲系列賽事

尋日返工冇睇
精明才子係沿途三疊都贏
咁究竟係尋日同場對手渣定係呢隻馬真係勁
佢第一季出嗰陣都已經覺得佢好撚準
仲要隻色又靚

佢唔差

首席受薪董事祁禮謙探完安國倫後，他表示手術已完成一個多小時，最新情況不能透露太多。據知馬會是尊重安國倫太太Erin的意願，便透露太多詳情，而潘頓和郭能兩對夫婦一直陪伴安國倫太太左右。

首席受薪董事祁禮謙探完安國倫後，他表示手術已完成一個多小時，最新情況不能透露太多。據知馬會是尊重安國倫太太Erin的意願，不便透露太多詳情，而潘頓和郭能兩對夫婦一直陪伴安國倫太太左右。 好似好嚴重

咁樣講多數都好大劑

尊重佢太太嘅意願

唔係呀嘛唔好有事

唔想講都好正常
希望佢快啲好返

頸椎骨折，有排抖，抖完都未必有態，橙

點解要係佢

但求佢唔好癱

咁樣講得 都似

海之濤終於可以退休

仲記得安國倫初黎果陣告達理俾好多馬佢騎...依家騎果個有事 練果個又冇牌

隨時咁就一世

病人私隱唔講都合理啦
唔好亂咁講啦

威爾斯係教學醫院黎
一定係同瑪麗醫院一樣，係拎緊最多資源

同埋呢d規模醫院都有私家病房

一定係私家病房啦， 唔通公眾病房 你同我同佢係隔離床傾偈咩

Rip

香港黎計
公院醫生 資源 技術 好過私院
好多時私院搞唔點case 都係踢返去公立

下

安國倫

講緊咩
有冇source?

你老母都rip了

大家咁話

到底咩事

波台狗老母死左亂吠啫

波台狗屌你老母啦

攻心如焚今年會係日本達利牧場配種

希望人無事

真係好想知安國倫咩情況
唔係講笑 今朝訓醒即刻搵新聞睇佢點

佢老婆叫人唔好公開
明明做完手術啦

咸華開口埋口都中國人 好難聽

不用分那么仔细,大家都是中国人

魅力知友決定跑一哩錦標
卡帕利島退出瓶，伊士華由盃改跑瓶

情況嚴重

好消息點會唔公布...

應該同白德民墜馬差唔多甚至情況更差

賢仔：啱啱潘明輝騎C128大圈踱步墮馬，原本企喺度叉腰彎低身撐住，跟手都要瞓低唞一唞，救護員趕到後，幸好回過神起番身🙏🙏

今年好似好多落樓

莫雷拉返嚟一日香港馬圈就黑到咁

大仆街

咁都有得懶雷神

已經係連續三年都有嚴重落樓事故
琦B
迪迪仔
大師兄
泥水
安國倫

有冇安國倫消息

泥水佬傷左勁耐

邊有傷
香港福永佑一今年先贏咗日本打比

唔多覺有

沈拿好番未

好得威1.4

巴黎3.7

今朝出左細圈

莫艾誠騎勇狗

叫雞健康

馬場唔係好老泥，騎師落樓唔係好事，拜個神搞搞佢啦

前兩季有一輪d意外多到癲

奠雷狗唔返黎咪冇事囉

行馬機故障死馬都算神奇，罕見意外太多。我明鬼佬信耶穌，唔會理呢啲唔老黎野。不過事實上馬場真係呢幾年都好多呢啲唔老黎野

3隻奠雷狗迷負皮

4月，早兩季啱啱夠秤賭馬
第一次入馬場就有兩隻馬失蹄要人毀
嗰排又勁多騎師墮馬受傷
上季就無乜意外，不過巴士車禍都夠食

係現場睇其中最sad 係無懼風雨

海之濤 88

睇片都覺得sad，隻馬真係好忠心

烏鴉口形住明天又好易有意外

天雨路滑

韋達最錫身一定冇事

仲有美麗皇牌 終點前斷腳

次次有呢啲意外都好撚心痛

仲有美麗寶貝惨死

安國倫仲有無新消息

聽日最後一次買勇狗 仲無就放棄

Angland’s Australia-based manager Andrew Northridge provided an insight into his welfare on Monday, tweeting “more information regarding his injuries will be known in the coming days”.
Source: scmp

咁講法都應該唔係好老黎
但求行得走得啦

原來係賣料狗一隻

一場聽2，3分鐘拎心水
跟左已中 ，聽日再跟

情況唔係好樂觀 頸落先

飛鶯斷腳係現場

hi 草皮哥

睇到個名都唔老黎

旺鋪大師 定 夢幻仙子好？

巫仔

波台狗智商有限睇唔明

如果有少少好消息,馬會已經會撲出來講野 ,咁靜真係好唔樂觀

其實尊重返安國倫意願啫

李獻計挑咸華機

美麗皇牌 終點前斷腳
美麗寶貝馬房入面撞牆慘死
美麗寶寶掟安國倫落黎

莎莎老細係咪應該要捐下錢

上場斜跑ge美麗傳承

呢兩條友既片睇黎都曬時間，一個就夾雜一堆粗口兼夾講十分鐘先講到個重點，一個就講冇耐就搬d私人恩怨出黎。

咸華根本係廢老版李獻計 只係佢比李獻計對賽馬更熟識

咁大家好啦

千金一諾啦
反擊我的國

贏左一場就拉返一場馬先啦

同意 開頭講知識性既野都好好聽 學到野
之後紅左就係度講私怨屌18台講馬佬
屌獸醫都叫聽得下 都學到野
佢應該好似bob叔咁比個timecode人skip鳩up時間

睇咸華都唔好睇計哥啦

曾涉非禮案脫罪的著名華籍練馬師梁定華，再捲入「一腳踏四船」桃色糾紛。年輕按摩女郎（俗稱骨女）報稱去年底被梁定華熱烈追求，甘做「小三」（第三者）發展忘年戀。梁妻被指瘋狂向小三施以電話及短訊轟炸，怒罵對方是妓女，骨女報警及改手機號碼後換來半年安寧，詎料日前有人再狂發電郵轟炸，更揭發梁最少另有三名「情人」受到同樣滋擾。記者：邱錦鏽、吳子葵、黃熙麗
梁定華昨表示不回應事件，其妻梁艷英則對滋擾指控不置可否，強調：「我先係受害人！」至於20餘歲的女事主Eva（假名）、身形嬌小豐滿、相貌甜美，在佐敦一間水療中心任職按摩女郎。她憶述，去年11月16日梁光顧該店時認識她，翌日即展開鮮花攻勢，隔日送花，又多次送上3,000或5,000元「利是」，並不時約她吃飯，未幾奪得伊人芳心，Eva從此瞞着男友與63歲的梁交往。
「佢好識冧女，好細心，佢見我對高踭鞋唔舒服，即刻車我去買鞋，仲幫我着埋同按摩對腳。邊個女仔唔鍾意吖？我當時真心愛佢，唔係為錢。」Eva聲稱與梁無肉體關係，但從兩人的情慾電郵可見，兩人以夫妻相稱，關係應不止於「行街食飯」。

警員指難以追查
梁的婚外情發展約一個月後東窗事發，Eva不斷收到一名婦人的電話滋擾。「佢朝早7點打嚟大叫『八婆唔好搞我老公』，收線冇耐又打嚟，熄咗電話佢都狂send短訊，煩到我癲。」短訊包括怒罵Eva是「雞婆」。Eva說當時曾與梁商討，梁勸她不要將事情鬧大。情況持續至今年4月，Eva忍無可忍下到深水埗警署報案，但警員指滋擾電話由「太空卡」打出，難以追查，至今無下文。Eva聲稱自此與梁疏遠，亦更改電話號碼，希望事件就此平息。
半年平靜日子過去，至本周一噩夢再臨，Eva發現電郵郵箱被「轟炸」，兩天內收到從梁定華戶口傳出的逾百封電郵，部份同時轉發給另外三名女子。電郵內容包括：「你班骨場妹表面用勞力，實在是臭雞」，又罵她是「尿壺」等，用詞極盡侮辱，部份則語帶恐嚇：「Shewillkillyou!（她會殺你!）」，部份則強調與丈夫恩愛：「我老公日日都同我做愛」，甚至描述與丈夫做愛的場面：「他正在×我，我快來（高潮）了！ 」

骨女望事件平息
Eva不甘示弱，回覆電郵隔空對罵，Eva揚言已報警，但對方回覆會指控她賣淫。Eva聯絡同樣收到電郵的一名女子，發現對方遭遇與自己相似，另兩人則是有夫之婦。Eva聲稱知悉梁的其他女伴從事美容、地產及OL等。Eva懷疑發電郵者其實是梁妻，她亦極力否認賣淫，希望滋擾者收手，「我就快同男朋友結婚，唔會同個六十幾歲阿伯一齊。我知道報警都未必有用，但我真係冇晒辦法，希望公開講清楚，件事可以平息」。
梁定華昨晚有三匹馬出戰快活谷，但記者未見其蹤影。梁於95年成為練馬師，02年涉嫌摸胸非禮芬蘭浴室女知客被捕，最後因證據不足脫罪。梁近年戰績未見標青，過去三季只錄得15至18場頭馬。

滋擾電郵部份內容
「我去趕走打擾我家的人是不對嗎？若這世界沒人肯做『妓女』，男人想找也找不到啦！」
「你班骨場妹，互相介紹老男人，搞到七國咁亂！見到你哋日日要喺啲骯髒床上工作，我也替你們感到可憐！」
「我老公同我講：講吓大話讚吓班雞，又有得食，又有得拎，所以就放縱下自己！」
「我老公叫你早唞…唔好阻住佢同我做愛……hahaha，無時間同你講。ohyes，fXXkme……yeshere」
「佢當你哋係cheapcheap尿壺！你一定有性病會傳染人！」
註：部份留言原文為英文資料來源：事主Eva

咸華典型華人社會個套，持老賣老。
人地外國人退休會去玩下其他野，華人永遠戀棧自己個圈子。

啱啱跌完馬咁大鑊， 呢排個個騎師陣上都會好小心。

部能縮手馬幾好，不過諗起條仆街d 騎功

係 諗過買騎王

邊度屌18台講馬佬

係講馬佬，馬會，獸醫佢就會屌 佢覺得係佢地令練馬師（自己）難做 退埋休無得再做 一日都係人地為難佢批評佢先搞到依家咁 固執 怨天尤人

仲有屌精英大師馬主同潘頓仔

比貼士就比貼士啦 旺個o時又話人地分薄佢餅仔又想賣料 到黑o個時又扮哂野話叫大家唔好跟驚害人
佢都低鳩能

咸華d口吻真係成個廢老咁，d片又長
聽左幾分鐘太悶，頂唔順熄左佢
李獻計都可以當笑片睇，睇咸華真係訓著

交到成績無人拿得走你個牌。

一開始嗰啲ok
加陣完全唔掂

李易達

上籤阿般唔要 睇黎又係彎彎地

一隻好馬咁就無左

都唔知有乜好屌
佢係代表香港跑國際賽事
贏係香港光榮
我覺得值得高興
冇分錢比你又點
就等如唔代表香港？
香港贏東亞運足球都冇錢分比香港人架啦
咪一樣咁開心
就係呢d廢老心態既馬迷搞到賽馬係香港個形象咁差
馬會倒幾多錢做pr都冇用

屌講馬佬話人live個陣唔好講笑
乜個標準定到咁高
跑完一場馬 重播報派彩過磅扣扣埋埋得廿分鐘左右講下場馬
咁多時間講兩句笑都唔撚比
自己d片長到分兩條加埋成半個幾鐘屌獸醫屌講馬佬就叫正常

咸華呢啲站在高地，講乜都得
因為佢講緊啲唔係人人都識嘅嘢
得閒屌下大家唔鍾意嘅嘢，食正條水咪多人睇
講錯嘢都算，講嘢又慢，1.5倍速都唔掂啦
唔比貼士但係比心水
仲大大聲話自己無做馬，只係唔去馬
好虛偽
計哥呢條垃圾唔好講啦，隻隻字都粗口
粗口仲多過內容

因為果陣精英大師屌打咸華隻幸福財星
同埋個馬主係精英大師贏果陣講左句:梁定華 fuck u

幾十年既野仲記住，就知心胸係點

咸華拎隻幸福財星去挑機
梁定華eat shit

lm

話自己鐘意劏人d馬 劏大熱門仲好
話鐘意復仇的甜
掉返轉人地屌打完佢串佢就嬲嬲豬
心胸仲窄過廉航d機位

早幾佢買隻薪勇
又輸比隻大師系既馬
利申買左薪勇wp 都覺得咸華抵死

巴黎比咸華，李獻計同腎仔連環吹奏到變大熱

【夠雷氣】潘頓為咗安國倫 連夜夾埋瞓得幾粒鐘

現年29歲的安國倫喺上期田草賽事策「美麗寶寶」墮馬受重傷，須入ICU留醫及做手術，呢幾日晨操一眾騎練都神色凝重。

安國倫的澳洲同鄉潘頓夫婦，呢幾日為安國倫奔波，來回醫院多次，夠晒雷氣。據知潘頓呢幾晚加埋瞓得幾個鐘，晨操亦一臉倦容，希望佢唞足精神，今晚（28日）谷中夜馬全力爭取好成績。

墮馬意外發生時，澳洲悉尼時間大約晚上8點幾，安國倫太太Erin收到電話後，立即趕去機場，幸好趕得切買到當晚10點20分起飛嘅機票嚟香港，陪喺老公身邊照顧他。安國倫手術後情況暫時穩定，而連日史卓豐等騎師，亦不斷前往威院探望及安慰Erin，因此Erin的情緒亦略好一點。

潘

想知咸華有冇人搵佢買馬

今晚有誠仔睇

今季國際賽 1200 1600 2000 穏如泰山

咸華啲片真係好撚悶
又唔係講得出啲咩特別野
聽下計狗講下粗口當有狗吠有時都幾好笑

三個都冇睇邊，
想問個吹得好睇啲 ？ ( 純粹睇節目角度 )

希望佢唔好唔夠訓過勞跌埋落黎

腎虧佬不如休息算啦 好撚擔心佢

之前縱橫大地係佢買

聰明申報好似幾勁

係

咸華係練馬師角度睇馬 命中率算高 但講野慢又廢
老feel 有時幾悶下

李獻計講野就精彩d 多粗口加上周不時怒屌其他人 可以當笑片睇

腎仔就官方馬評人 但比其他同行算有料 識睇晨操

武豊國際賽冇馬跑

正路唔會同你死砌，順其自然返終點算

牙拉又贏

係呀2000穩輸

今日小心部能爆冷

朝五晚九

是日心水
不忘初心
勤德兼備
其樂無窮
友風子雨

位置信心會大啲，
有冇同路？

頭場 4 5 6？

買三場包頭就唔玩

今日咁靜局 係咪即係代表難賭

聽住先

大運啦贏撚硬

今晚十三有無馬贏

月尾啊仲問

日日都難賭架啦

特別靜

大運舞台 一 肥鬼

勇敢傳說今晚大外擋一上殺晒

邪一邪先

蘇兆輝谷草係咪唔掂 ?

好驚潘冇精神

希望唔好第一關就收皮

有同路？

6環都買一千

頭場4-6死Q
想博就7號

十一月二十八日韓仔八場心水:

R1 不忘初心
R2 靈鋒
R3 好計
R4 陽明滿滿
R5 神馬飛揚
R6 翠湖飛鷹
R7 夢幻仙子
R8 健康美麗

又出十三少

尾三場

未中過正獎想試下，難得又有成1500萬多寶

導彈食得未

想買莫仔

有無信心？

要1定5好

yes

J2
1,4,6,12

頭場勝在煌
傷患馬，復課見走勢正常
加速力非一般五班馬可比 跑出八成水準已可入位
臨場有飛可跟

導彈必定掂

肥鬼

肥葉d馬唔知佢幾時肯去馬

想要友情風

又話戒

仲要去丁仔度

2,6 算

支持寶利bb

P都無...........

中 由尾數上黎既話

乜撚野英俊呀

真係捱唔住

4 萬事欣
拖
6 大運舞台
8 賞面
11 戥您開心

近呀屌

潘狗又發力

屌
初心1200真係短過頭

呢場真係 CLS
全程3,4疊都有馬
好野 , 勁

4165
派未

150腳軟
1000可能有

千2都唔到 1千?

J2中

有情風做緊乜嘢

真

我了

派未

3隻中哂#hehe

萬事欣-7都係贏少少 可能千二已都長

隻3無位

3>9,6

黃俊騎功咁差 換牙楠/牙東分分鐘仲好

R2 5,7,8,10

無限欣賞

好耐冇玩

Dodo

呢場明送比飛一般

r2 : 7,3,6

贏歌咁冷

今日外檔都得?

追靈鋒既巴打仲係唔係度

生力軍

大天龍

無追開但想要

上大船

追開既更加要要

2.3.5.7

有p心足

同路
靈鋒五班到位了
飛壹般好鐘意買左好耐
但2.1倍太熱
感覺個分差唔多

買咁大

13少？

要左三隻姐

飛一般，飛

🌟點睇

勝利新星

今日呢個post咩事

美斯巴

咸華同jenny都要無限欣賞

大把子彈

好攰今日收埋自己玩算，唔太想9up

青爐擺咗心水

Wts me

同我講tg me

Snap chat me

3 7 8

寄信俾我

we7 me

靈鋒

跑咩

平頭

goal

5-10-7

針

大船已沉

支持牙俊

我都冇睇過佢

買咗四連環？

中哂 後面3隻
頭 2 唔撚中

自殺式快放👍

黃俊

第一關已經收返300

十三咩料

贏條鼻毛

勤德

鸁歌下次再追 今次塞塞地車

柒俊又再柒多次
隻靈鋒咁樣跑
又走哂光
下次邊有30倍

跑咩？

隻6號咩事

冇買 睇下馬仔

贏歌出灣

東東真係唔帶錶的表表者

勇狗

回唔返本喎

有落雨？

買中都輸錢屌

巴黎太監今次無問題

飛1放到咁快
星光跟左上去就緊係冇啦
你估好似上次咁大利前置佢放到咁都有P咩

主題馬勇敢傳說誠仔掂唔掂

悅目星光

追過幾場死鳩晒

太監未出頭都賣到兩倍幾

好計要幫FRANKEL增添一WIN了

放得唔算快啦，頭段要搶快標準小小之後都慢過標準時間，輸質啦

喜蓮彩星 由G1 跑到去3班 金秋二世

Have water?

將莖牽有頭馬未

金秋

我終於識上名啦

R3 2,8>1,7,9

敢！

金秋on99

G1 個啲做電兔無得講

勇敢傳說上名未 dllm成日咁慢腳

博多次 彩星WIN 最後一次 輸埋唔追

今日算利放？不過1咁熱

呢場好似好多馬都想去

莫垃圾

力王

喜蓮咁都無係咪可以退役

追多次

由G1搏到依家

2-7博一博

2.幾倍 我買好計好過 我買7/9 p 好過啦

睇誠仔幫到幾多 條友都係硬野黎

輸到窮

7-2，4

勤德好多人要

鍾意1但今日騎師冇

美斯巴重出江湖

蘇兆輝唔該用你既右手鞭搞柒巴黎

最後一次買勇狗 再唔上名就放棄

J2唔揀1

J2唔要1

FEEL到隻1 應該會撚一條街返黎

allin

J2棄姐係取得

搞柒

勇狗生性啦 dllm

1

2,5,7

4、5
單棍

1,3,8
6000$

1今季已經跑左6場 會唔會減到呢個分都冇.....

3

2,8 sure win

心水8wq

張敬軒!!!!!

誠仔識唔識跑谷草r?

艾仔

唔記得左點跑

1 2 8 9

又延遲

7p $1m

6

1w 5000

打到得番1.2

咩事？

6號100萬獨贏

10 1000000b

搞咩
冇原因但HOLD住唔入閘

出手了

仲唔入閘？

一棍

18台話壞閘箱

投注站投注系統收皮

好似馬會壞電腦

門市班廢老好似落唔到飛

便馬？

做馬？

1-4qp

樂富壞電腦

咁咪有撚排搞

殘忍只需。。。

巴黎大賽一級賽冠軍
又笑鳩彩星

腰斬就快

馬會汁咗笠？

D飛現曬形

下年先跑？

退飛啦

7號買一千萬

一定唔會有
三班跑頂磅
分級賽名都上唔到既狗餅馬
落四班先考慮追

好彩我識安坐家中用電腦買姐
廢老

屈投注？

跑未係咁比人打劫

彩星橫掃班垃圾馬啦

等睇蘇兆輝打到隻馬開花

買左幾多

勇狗跟前

勇敢傳說跟前

蘇笑輝

喜蓮彩星 comfirm 金秋...

想知東東騎乜

補條7 9 QP 都有番12倍

正式宣布 巴黎太監已gg🖖🏻

然後突然金秋

彩星廢到

勇狗走去放 咩跑法

牙東入灣搞咩

勇狗 cls馬

蘇兆輝右手打到仆街都唔得
巴黎真係痴9線

中

勇敢傳說點解跟到前架

跑到直線啦巴黎

皇天好勁

中晒

買左8真係畀隻勇敢傳說玩撚死

又大針？

9 GOAL

勇敢傳說擺咁前

巫澤東真係好廢

精選贏到

呢場馬搞笑?

無jerjer唔識跑

勤德兼備 10Win 3.1倍Place

潘頓跑第尾 書10幾個馬位

安心打機

落飛全部中

我臨場縮沙轉8

以前跟唔到既突然跟放 太監終於唔閃

有無手足由巴黎大賽果場追到依家追到車位都賣埋

咁早投降

買中勇敢傳說都唔知講乜好

多千六萬了

張敬軒真係死返去南非啦
沿途三疊望空做乜鳩
真係睇到我吐血

喜蓮 退役啦

無錢了

蘇兆輝咁樣打法梗係唔閃

放棄買依隻馬 仆街黎

咁幫手嗌ok?

三重彩派幾多

Delay 落飛街口阿婆都識買7號

客串騎師的工作

仆街誠

第三場跑咩

屌那星
捉到勤德兼備，輸左彩星
好撚失望

6k2, 仙人又中

串左有獎

想問問頭先點解延遲？

R4 6,9>4,5,11

上場勤德兼備都知佢仲有貨....唉

好彩最後補返9wp
隻1廢到

標題馬例死

same

馬場投注系統全死

我89雙膽行頭 第三名擺F 首飾殺入黎就肥仔

唉.....唔夠膽贏，就會倒輸

跟左師兄

呢條撚樣，廢過吳長進
完全唔識攝位，轉直路彎轉到好似唔識跑谷草咁
考佢谷草閘合格先放佢出來跑啦

彩星 屌你老母

又已經開左3場5號了……今場5號穩?

釘佢牌算啦
眼冤

戒賭啦

勇敢放頭真係

今日後上馬如何 無睇

唉 未切都話可以拎住個G1屌下西 而家真係等做狗餅

佢冇一隻係識跑，真係好好野

又關我樹

幾好，力王

得第1場放頭贏，其他後上

標題瑪麗牌死㗎啦

中華1號有d興趣

成才未

講起唔長進 傷左去邊

Skip

你買嘅話

話骨裂要抖4-6星期

想

出現了

又出黎呃人？

？

?

又出假飛害人

標題馬 初出跟到依家

輸左呢場真係蝕晒氣.....feel唔到今日會贏錢

點解我登入唔到馬會app...

17個0

大家研究姐 都過左咁耐

今場有咩貼士

睇陣黃浩信算了

1 7 8

又出嚟

巴基之光

好

1P 9999999999

勁飛勁

廣才？

落飛殺哂

大番

3號有無p

見1-3 啡格q

有

百屌 成才

潘

13少 好波！

我頓去馬！

1 3 啡格Q搵食

弛曜風

入閘出閘廣你老母才咩
報馬又識講返成才

才系放欄主圓都好過放肥鬼丫

梁家俊唔打鞭既？？？

誠哥仔好撚唔掂

1-3？

🤘🏻

潘生岩岩買你就無影
依家又殺低我隻清福

潘頓咁好分

祈普

蘇神原來騎小子

阿凡達失望啲

嘩，成班澳洲鬼好齊心搵安家費！

成才p打劫打撚到喊

賢仔又call過？

軍系才系幾時先醒覺.....

咁都輸 無計

吹呀

成才講左做廣才

1 3 pq 打劫

滿滿連P都冇....
達子都冇跑錯
乜撚野弛曜風....

下場買乜

袋鼠佬救災基金

我敢肯定腎仔大注左廣才 念念不忘

袋鼠幫大佬呢排好中意冷食

勁

潘頓個樣仲係好 sad

安國倫未好返 點開心

8

我心諗星期日跑完 今日又跑

頓騎豬王派錢

隻型酒杯想買，不過抖左一個星期又跑好驚會無力

5歲 當起

未減夠分

黃俊與告東尼季內暫合作兩捷，均於谷中1200米產生，當中另一捷來自10月28日「加州福星」。

蘋果班撚屌係咪冇check過

好麻煩

全組最銳一定係千金 但潘狗玩唔玩野又係另一回事

潘狗熱玩野是常識吧

想買港林

只知道感覺史卓豐？

港林同路 專殺我潘

閃電王

想買

醒目快駒

7p 二千萬

牙國會唔會又黎跑馬地殺潘狗熱門

7號大船？？

開心日子點睇？

想要

搭隻6二千億

個個都幾千萬咁買
馬會挨唔挨到過年

5P 99999999999

馬會話多謝晒

做咩者你

神馬無fans?

利敬國

有，gogogo

3 win $30000

千金?

本事好分啲，買佢算

又有得睇利敬國鬥潘頓

我的國

同路

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 飛壹般 / 54 / 4 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 1
/ R 2 飛壹般 / 54 / 4 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 2 飛壹般 / 48 / 2 4 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 2 飛壹般 / 36 / 2 2 0 0 1 / 四連環 / 9
/ R 2 飛壹般 / 36 / 2 2 0 0 2 / 莫雷拉馬 / 9
/ R 2 飛壹般 / 32 / 2 0 2 0 2 / 智高無上 / 12
/ R 2 飛壹般 / 32 / 2 0 2 0 2 / 華可可 / 12
/ R 2 飛壹般 / 32 / 1 2 2 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 3 動力飛鷹 / 40 / 2 2 1 0 1 / 小巨人 / 8
/ R 3 喜蓮彩星 / 28 / 1 2 1 0 2 / 比真Lag / 17
/ R 4 成才 / 18 / 1 1 0 1 3 / Umtiti / 20
/ R 5 千金一諾 / 46 / 2 3 1 0 0 / Regen / 6
/ R 5 千金一諾 / 24 / 2 0 0 0 2 / 肥豬仔 / 18
/ R 7 旺鋪大師 / 46 / 2 3 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 7 旺鋪大師 / 30 / 2 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 15
/ R 7 旺鋪大師 / 22 / 1 1 1 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 19
/ R 7 開心歡星 / 30 / 1 3 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 16
/ R 8 好得威 / 54 / 3 3 0 0 0 / 羅承傑 / 3
/ R 8 好得威 / 54 / 3 3 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 3
/ R 8 好得威 / 34 / 1 3 1 0 1 / 一笑傾城 / 11

港林福星

千金d飛咁硬淨既

繼續迷潘 100000win

千金

本事

我的國咩事

等陣又有scotland brave聽(好似係)

跑4/8？第一呢

開心日子跑乜鳩呀

笑死

做咩

今日迷豐

全程3疊 郭撚

亂開鞭 後上變放頭跑 全程3疊 輸鳩埋

郭能笑到我肚痛

史卓豐3W

神馬真係一鋪就冇左

下。。。

豐豐

比潘狗嚇到痴線

郭能依場真係騎師教科書

部撚

閃電王轉彎真係好撚野

2200放咁快把撚
部能仲有1000米開鞭？

史卓豐今日做咩

潘頓做咩上D唔上D搞到隻馬錯晒

開心日子

災難級發揮 郭能

我的國又輸比潘

頓？

部能係咪誤會咗第一次過終點就完

剩番一千米開鞭 痴左線

開閘己任經開

吊佢買佢又無 唔買就有

部能打完兩鞭隻馬上力佢又捉

好撚癲

走唔順 前面隻閃電王阻住 格硬4疊過佢 應該第三都無

後三場可以飛郭能了

潘狗騎到，p緊緊熟

最尾一百鄧隻馬慘
部能重大大鞭打落去

千金p 有翻1.8

郭撚屌你老母咩

8 9 2 7

飛佢就嬴 郭能呢條友難捉到仆街

嚇撚到仆街

狗會咁都唔罰呀?

今晚真係情迷史卓豐

阿般跑到又前又後都仲保到個P算佢好野

又殺騎王？

走唔順隻馬 太d馬走3疊 潘狗格硬過下場只會係開心日子2.0

極度懷疑 佢淨係想贏利敬國

又黎送葬咁款

潘狗郁手啦
千金一諾跑緊尾二
千金一諾去左邊阿

皇天都3W 咩世界

d打佬

嚇死我, 以為奏哀樂

最尾兩步按住韁過就算

皇天新時代

郭能不如釘牌？

今晚全部賽事都係蘇格蘭地方名黎

Scotland the brave

易到仆街

但我輸緊錢

其實隻活力寶駒賀賢部署緊啲乜
初頭千二跑得ok愈跑愈長

郭撚800推700打鞭 隻馬慘到 個騎師on9

佢好笑架其實 佢真係無乜點搵位 純粹等最尾嗰一個灣 等d馬自己散開 再衝

嚟緊電子大師

愛丁堡週街都播啲首

酒杯 入灣內欄上
就知道要然了

2.2 sure win？

輸撚死人
今人籌旗日，收工算

我今晚靠你喳
勤德兼備 過哩隻

翠湖飛鷹
達子開齋未

買莫艾誠好過

嘈到

吹撚完未 屌你老母

死人咁款

如果團圓豐收輸，今晚可以收工

睇巡邏影片
再欣賞部能對面直路開鞭

仲有隻三十幾倍

係時候買我頓騎豬王

今晚蘇格蘭主題呀 梗係有scotland the brave架啦

我都睇中依隻 順放應該有

馬地 星期三 28/11/2018
騎師王
1 [潘頓]@1.95

六環仲有無生環者

麥偉刋冇得續啦掛？

尾三場達子win晒我立即跳樓

3T倒哂落咸水海，多謝部能

無highland catheral

隻馬有 係個人on9

要順放唔斷無馬追
突然覺得好撚高難度

唔知發咩瘟
明明今日都好地地

無得續都要季尾, 佢全季牌

係就好
我條達子騎王85倍都仲有一半錢收返

佢條廢老

唔可以即刻解約咩

梁定華 ?

今場想買佢
求點醒

大口飛鷹殺哂？？

買少隻姐 條友雖然掛名大師傅 實際上只係見習生水平 其實佢仲後生過d華將見習生

想買寶利

佢自己申請解就得

阿般十倍開外 肥文又鍾意食生冷野

好友無敵

史卓豐

想買 串寶利

旅英

郭能

5-6-9qpq試試

4 6 12
輸埋收皮

1W到尾，條友根本騎術學校都未畢業

買佢會仆街死
清 三思

電子大師贏梗

456 鐵3角

我會搏
初出11倍唔買幾時

6號w

13加潘

講過好多次，唔好再買佢

小氣鬼 肥鬼 雙鬼

3-7

摯友無敵wp

尾場隻越感都唔知點好

美C巴又被人屌到消失

仲細過蝗蟲,但人地有10磅減

4-5-6-9

2-9，2WP

冇人要12？

4,5,6 互串

綠格

呢場四班key race黎喎
D馬惡到

寶藏

4,8,12

達!

達子!!!!!!

韋達

嘩隻馬勁到呢

達

潘狗全家食屎 唔過份啦 比假希望人

9 4 12
無啦啦係中間彈出黎

韋達隻馬勁喎 一下就爆上黎

比人打劫

勁飛聖咁都無p

冇雨落達少

放頭又去唔到

中條pq 12 9
12p比人打劫

隻馬出閘果陣仲要係咁推

都話8.9倍唔買
等幾時

十三少

隻馬不嬲都尾段例deep

落飛黨又大勝

跑直路錯腳
轉彎就唔怕啦

潘 騎王係咪可以撕飛了

團圓豐收有位置
可以唔洗去入錢了

買咗4-12-1
俾隻9殺晒

落晒飛嚟贏, 又畀佢食晒.

屌 一唔買十三就贏

係 韋達會做騎王

勁飛聖On9

隻11係咪做得狗餅

下場史卓豐？

有兩倍，要All In了

依個場面好熟悉

隻馬就唔好叫無敵啦

即係點

買咗1拖4 9 12

麥偉利降班做馬伕算啦

wow

但仆街
我ALL-IN $60WP
佢截撚左我

仲以為張敬軒會有進步
點知

達叔應該收工
skip得

贏三寶分皇天一半騎王

皇天洗唔洗咁快落飛

尾場騎我愛駒
生生性性

健康美麗
上場同翠湖同一跑法贏
應該再贏

隻4號跌到咁...再搏佢wp

我要左佢同紅運 尾關

與其話勁飛聖戇鳩，不如話麥偉利戇鳩
大家真係唔好再買佢

搵人屌醒我呀
真錢買唔切翠湖變左輸錢
8.9倍買唔到
下場熱撚到閪仲買咩
(btw達子又有隻私家好馬 )

電訊契弟好想追

最多咪3班馬.....

走哂雞

梁定華 旺舖大師p都出得

2班尾都有既 好有爆發力

我睇佢好高下
二班馬

本多終勝

大口狗d新星3班唔識贏

中硬既 又唔怪得佢

韋拉巴終於玩到第7場都見到你

dllm搞鳩勇敢傳說

其實運財童子都幾撚勁
跑左38場 5歲馬 無傷病 超癲

我叫人買
自己買唔切
正一撚屌黎

皇天今場贏 我真係會

已乾

上場追左 今場唔追啦 1000似跟唔到

見底了

旗袍實飛出去 捉發力點亦都太差 冇諗住買

唔想跳樓

潘 騎王2.2倍飛 5折出售

十三少三寶？

又係呢D成堆馬走既場合
但永遠估唔中邊隻放到

電訊契弟

/ R 7 旺鋪大師 / 46 / 2 3 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 7 旺鋪大師 / 30 / 2 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 15
/ R 7 旺鋪大師 / 22 / 1 1 1 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 19
/ R 7 開心歡星 / 30 / 1 3 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 16

今場贏硬

NEXT POST READY ?

今場我都支持

點解睇落好似係霸勝冷食

買中置爆發力馬 夢幻仙子

慘在我一發覺已經入閘入左一大半
光速入戶口禁埋就出閘
今晚喊哫一晚

我開定下個賽日